【集中討論】就算唔喺前線仍可光復元朗

都知道好多人今晚都會瞓唔著，但同時因各樣問題未必可以出嚟前線，但其實仲有好多嘢可以做：

既然元朗係深紅深藍陣地，唔好晒力同佢地嘈

不如用力清晰佢地黑社會同警黑勾結嘅形象

我建議大家用淡定態度同人講好過嬲住講，如：

: 屌你啦仲入元朗幫襯啲黑社會你冇撚嘢呀？

: 入元朗？唔啦，一街黑社會，到時有咩事差佬又只會幫佢地你唔係唔知啦下話？

另外，只要有朋友/家人提起入元朗消費，唔好嬲，用驚同唔開心嘅語氣同佢地講唔好入去

因為佢地今次打人實在有太多片同相，唔係鳩吹，黑社會唔係係講笑㗎係咪？

記住，要身邊嘅中間派、老人家知道，唔入元朗，唔只係嬲，仲係好理性，為自身安全著想。

仲有，如果你地有元朗出名食肆嘅 opxnrixe 食評account / fb page
請上去幫手report 同負評

(當然大家睇住啲小店唔好搞亂）

土佬唔會怕我地，咁就將壓力由元朗嘅商戶轉嫁畀佢地

我知仲唔夠，希望大家幫手諗

呢個相信係中長期作戰，大家加油！

請各家長拒絕讓孩子參加所有於元朗進行嘅課外活動！

愈係仇恨敵人，愈需要謹慎抗敵

光復行動
【重要】元朗只可智取 不可勇武硬碰

對準政權
［保持頭腦清醒］［警世］請記得警察喺中上環開左三十幾槍

文宣
【集中討論】就算唔喺前線仍可光復元朗

我地既理念係自由，而唔係仇恨